希望大家唔好唔記得咗「五大訴求」

我哋嘅憤怒來源自政權不公
請立即回應五大訴求
此方可令香港繼續繁榮穩定

推

五大訴求

缺一不可

唔好只針對警察

警暴可恥

但政權才是真正殺人兇手

五大訴求 缺一不可

香港自治

對方手段嚴重上嚟係Xinjiang 同 8964

仲想拖到幾時

香港人無退路

一係歸順

一係被驅逐

我們不是反中國
只是爭取協議過的事能夠落實
基本法寫明有雙普選

普選民主過後對中國社會百利無一害

經濟一樣共同成長

香港影視娛樂都有自己政策支持 再次發揚光大

人民不再仇視彼此

五大訴求係最低消費，有真正嘅雙普選先可以解決警權過大問題，唔好俾狗狗搶咗焦點

請讓我們真自治
讓中國最文明的一群在世界發光發熱

最後一推

最後一一推推

缺一不可
無得傾

岩
雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

好攰呀呢幾個月

但係你揸住咗我哋個春袋好撚痛呀

請立即回應五大訴求
鬆開隻手

香港人，報仇。
以爭取到五大訴求為報仇目標！

香港人，報仇。
缺一不可，五大訴求！

@ vvovv2019

拒絕白白犧牲 非勇武非和理 放逐者收割

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

為邊個報仇？

為所有被政權逼害嘅人報仇！

今晚我要全港都知聽朝有三罷
-今晚10點請鳩叫

雙十一 周圍塞

push

dllm醒未
香港一日有中共滲透
一日唔會有真·雙普選

咁你係咪有其他好方法？

推
唔該大家一齊推行動post
勿忘初衷

pish

只係希望唔好排除反共嘅念頭

反乜 成個國際社會認同咗佢係正當政權
美國英國都係同佢哋deal
只求中共下有自治

。

C.H.I.N.A 缺一不可

其實係3邊都要做
輸出革命
外國勢力
仲有香港人報仇

土

由頭到尾都無失焦

依基本法爭取雙普選而令香港人自由嘅講法
係針對外國勢力
令佢地有好嘅理由介入
喺國際監督下
香港實行民主政制
令香港人握自主權

「跟據基本法」嘅意思就係咁
喺國際觀點理解嘅基本法
而唔係中國觀點理解嘅基本法

對香港人嚟講
如果個制度不公 就要一直抗爭 而唔係得到「中國理解嘅基本」所提及嘅普選就止步

no 針咗警暴

但政權龜縮
有咩辦法?

共產黨一日存在
世界上都只會得「支共眼中的基本法」

而家就係大家出嚟繼續施壓

佢唔會一路惡晒
中國終會由開明派主導

推
勿忘初心

hi

我

五大訴求，缺一不可

Push

真普選

仲信一國兩制笑死人
訓撚醒未

唔信底下都要尊重國際條約
你獨立有藉口出兵
咁當然大家都想攪炒啦
但係和理非仲有人係唔想出兵解決事情
咁我係用大家都可以退一步嘅取向去決定

發現警暴已經好成功轉移視線
熱門post都無乜行動post

true

呢個真 毋忘初心

解散警隊

五大訴求，缺一不可✋

推推推